% =============================================================================
% Student Name: Nelson Estevão                          Student Number: A76434
% Student Name: Pedro Ribeiro                           Student Number: A85493
% -----------------------------------------------------------------------------
% Universidade do Minho
% Escola de Engenharia - Departamento de Informática
% Mestrado Integrado em Engenharia Informática
% -----------------------------------------------------------------------------
% Laboratórios de Informática I                          Ano Lectivo 2017/2018
% Micro Machines
% =============================================================================
\documentclass[a4paper]{report}

\usepackage{config}

\title{Relatório Trabalho Prático LI1}
\author{Grupo 138 \\ \\
Nelson Estevão \ \ \ \ \ Pedro Ribeiro}
\date{31 de Dezembro de 2017}
% \date{\today}

\begin{document}

\begin{textblock}{5}(5.5,0)
  \centering
  \includegraphics[height=5cm]{EEUM_logo}
\end{textblock}

\maketitle

\tableofcontents

\listoffigures

% \listoftables

%______________________________________________________________________________
%                                                                   Introdução
\input{sections/introduction.tex}

%______________________________________________________________________________
%                            Análise de Requisitos e Especificação do Problema
\input{sections/requirements.tex}

%______________________________________________________________________________
%                                            Descrição da Solução Desenvolvida
\input{sections/solution.tex}

%______________________________________________________________________________
%                                                         Validação da Solução
\input{sections/validation.tex}

%______________________________________________________________________________
%                                                                    Conclusão
\input{sections/conclusion.tex}

\bibliographystyle{natbib}
\bibliography{references}

\end{document}
